唔訓既你 依家做緊咩野?

MH又要空難了 大家再見

起飛了8

上網買緊衫

on9

早晨

梳乎中

鴨舌緊

邊位技師呀

550 我最愛

新美 ?

好眼訓

係 好醒目

正骨黎講都幾貴下 又要強制比貼士按摩嬸嬸
我鄉下又平又抵屌

morning

happy friday 無人

in camp ar

呀SIR

你介紹下...貪近同乾淨咋

咁又係 真係近到痴線 羅胡 一出就到
我都唔識 唔上去既

testing 123...

上次餃介紹果間都唔錯

你地唔好教壞我啦
上去一定係邪

落馬洲嗰邊平嘅 但又要轉的士又污糟

應該都係去而家呢間算
有短裙女女不了
呀叔我爆血管

唔熟 未去過...
唔想上
又遠
但其實皇岡巴好方便

好憎巴士 最憎呀

你坐過未先
我之前試過返 一次
去TW 快到仆街
果次好似係公司ANNUAL DINNER

收工...

上次去 d姐姐沖完涼先出黎
仲有幾個著晒褸屌裙高爭鞋既女人行黎行去

係仲要呀嬸樣

John

明顯係去左有邪骨DUP 既場

咁晏

不了

當我無講過

未過probation 得萬頭🤦🏻‍♂️

下 邊行呀 要做到12點
除左BIG 4

物流

都係貪平
130蚊按90分鍾 不過好垃圾
30蚊定60蚊按腳 舒服到震

要做到咁夜
慘

按摩無咩興趣

我ot⼀

返左兩個禮拜已經ot 左十五個鐘

有$_$

40

比狗屌
係強制定點??

屌你老母

做到想喊
乜柒都唔識
但就極快咁塞比我
但又想做夠半年

老屎忽教人野係臨收工先教

痴線
即刻屌我老母做咩

testing

老屎忽 唔會企係你立場諗
加油 咁岩你撞到閪既老屎忽

又見到樓主

你個名

係味好羡慕呢

捱下都好既

YS 做咩運動

買左對新鞋

你呢D 叫NO LIFE BO

乾坤一開，三七氣流一轉
MARK仔同ON9威呢

比個限期自己，半年咁
怕冇時間陪女

幾耐先 我坐過一次九龍塘去皇崗 想死

又想食返齋

20幾分鍾

加油 捱下
唔好直接考政府工

齋戒沐浴

返緊咩

會考officer

橙

officer?

做乜姐你

我128蚊120分鐘
不過tips 60up

埋單200蚊 人仔
諗起上次D 姐姐一邊按一邊同我講皮膚真好

-.-

咁快

幾時帶我上去梳乎

係呀

所以假設我有一日好夜, 我可以坐皇岡返TW 再轉的士返屋企
45分鍾內我諗

正骨邪揼

白滑肥豬
今晚埋單300up

地盤佬都要人帶
我聽錯定睇錯?

恭維嘅說話

300 蚊 不了
訓又唔爽 訓果D 按摩床

我夜咗就嚟借宿一宵

老細飲杯發財水

快

不了 都話呀叔會爆血管

悶

TY 果邊酒店好平
自便

現加出發啦
皇岡等

按3粒鐘 加過夜

酒店有冇g

KFC

我知 果到D 床訓唔好辛苦

幫你叫鴨仔

咁又唔洗咁快

男人老狗拖拖拉拉

ok啦 換咗張大床

Office

鴨仔不了。。。

廢渣牙

平時打開羽毛波咋

諗住帶奇狗黎搵你食宵野 點知佢淆底

羽毛波 好想打

渣
食緊乾炒牛河

食緊地溝油炸
?$ BTW

[Tg]放低tg就會有人揾？(13)

連登交友POST 開到13

計埋星期六日pt
返撚左十日工
返十日容撚易

咁貴

me一過關就返到

得呢d時候可以認認叻

搵咁多

搬埋上去仲方便

Free宵夜

有冇人想add我tg

骨場包埋咁好

躝啦

200 ZZ
NO PPL

值得 俾咗100tips我牙蛆

十日咋屌
我廿幾日喇

係 仲幾好食

Cry

我果陣去都記得好似有免費杯面
康師傅

下次我幫你按
我80$ ok

20幾日返幾粒鍾走啦你

屎嚟

ok 邪骨

...

ys 食完 發左燒
中大毒
你同沙青上去

ok 20多年 經驗
保證快靚正

得末日 9up

有機會trytry sin

不過我係大埔打開咋。校隊實好勁

好廢 識接波就做到校隊
細個果陣

係呀

幫我打丁

我係你忠實影迷

2人3回
早抖了

嗨

就快瞓著

我係你忠實朋友

睇啲煮嘢食片 睇到好餓

Same same la

Tasty

嘩不了

想瞓

的

士

睇緊9gag

有冇人會down個9gag app黎碌
利申 每晚臨訓前都要睇

唔開心緊
飲緊悶酒

自己飲？

曾經有

有時真係幾明d ptgf諗乜
拖下手仔就幾舊甚至幾千
自己做pt做到狗咁一日都係得400蚊夠搵唔夠食

咩事呀

今日大家未係好給力 7頁咋

識人做銅鑼灣高級場party girl
200蚊一個鍾 輕輕鬆鬆一個月成皮
不過日夜顛倒又要飲

其實呢份工係賺到錢
不過好影響 佢個人健康
又夜訓又飲酒 皮膚一定好差

訓唔著呀屌！返左成個禮拜工攰到仆街星期五竟然訓唔撚著屌

係咪聽日Day off太興奮

錢係好易搵

on9先會買乜7拖手/食飯/睇戲 plan, 唔好做壞個市，渣波巢西都冇得，一係就直接買1q/2q plan, 就算貴d都冇咁嬲。只係覺得拖手食飯睇戲plan完全唔抵，蝕幾百蚊+蝕飯錢/戲飛錢= 雙重蝕錢

利申：冇幫襯過

屌好後悔晚餐飲左奶茶

我飲咩撚都訓到